做過幾年馬會侍應 你問我答

話說pt人工真心高 見啲傻仔翻M記真係得啖笑

我都想番下pt ，入面時間係咪任你揀更？幾錢/hr?有乜做？番幾長時間

跌左波飛點搞

我本身做宴會 大多數翻1730 之後宜家9月啱啱加人工 66$/h >>>69/h 好似炒散咁任你接更

一定要九粒鐘一更定點，定你想番幾粒鐘都得

可以收2330或者收尾 收尾就做到做哂啲野為止 多數都收0130

樓主就好啦，我而家冇工開，咩散都想炒，你果度仲請唔請人

會唔會好辛苦？洗唔洗帶老母番工？

唔算辛苦 以我瘦到成條柴咁做標準

自貼左先啦

真心高

我都唔想做傻仔，但穩唔到一份更好嘅工

好